[葵涌警署]成班人搞個阿叔無用架，對準政權啦！

成班人少少野就比人煽動到，比人影到又失民意。

對準政權啦屌，你依加搞個阿叔搞個阿伯有撚用咩！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

依加啲新聞去哂個阿叔到，失哂焦啊！

我無嘢講
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

重溫下警狗點對市民

依加警署要人啊屌！

叫班手足們小心紅衫友好過啦!